輕鬆犯罪

其實發現到如果去啲大鋪頭就咁擺件衫攞出去都好似冇人知
因為響機根本都冇人理

響親啲sales都冇反應 有時最多都係望兩眼
同意正皮

包兩張錫紙就過到嘅機點解要咁做

小弟孤陋寡聞啱啱先知